屌你老母之前入嚟搞搞震班cctoy撚屌入嚟

想知你地係咪嘈住要del post

twitter勁能多人del ac驚到

站務台開始多人

一邊呃人出去一邊跪低求del ac
勁到

又要威又要戴頭盔

善心1正評

呢班正垃圾

一邊叫人71出黎

另一邊叫DEL ACC

cctoy驚到